[突發] 西九龍高鐵站出面有消防車

up唔到相 一陣up

人命傷亡？